韋根護級大戰半場炒緊7-0

本身已經護咗級但畀件老千搞到要扣12分
結果護級大戰對侯城非勝不可
半場已經贏緊7粒

巨根..

護級師

扣12分唔係英甲保頓咩

韋根係咪早排先申請完破產

Btw以為完場7-0 點知係半場

護級嘅韋根真係癡撚線

甲由根

巨根

當年半場0-4曼城

8-0

開錯護級mode
明明第14無野爭

要計埋扣12分

google live賽果寫4:0

12m

半大丫屌你老母

2：0 goal

回錯?

係

入邊有冇邊個踢到英超

而家咁仲未絕望

英冠同分係咪計得失球先
如果計埋扣12分咁佢地贏埋淨低兩場就安全

仲有瀨屎密夫

唔係以前踢愛華頓嗰個黎